生女根本係世上最水魚的事

生個女出黎供書教學已經唔平，仲要擔心佢比男人呃。

而家香港咁開放，班女小學已經比人破處、中出同顏射。到左大學仲過份，大學有幾淫賤大家都知。比十幾萬學費等於賠錢送個女比男人屌，仲要係個女主動送上門個種，分分鐘仲要係食洋腸黑腸。到左佢出黎做野，又會為升職同已婚男上司上床。

好啦到佢三張野，就開始搵人幫佢埋單。婚姻美其名係二人結合，事實上都係收人地少少禮金就賣女比男人屌。而家女人咁搵得，分分鐘係女家/女方自己貼錢送埋大床。唔單止係個女嫁左要跟佬姓，過第日個孫都要跟個佬姓。

所以話，生女真係好水魚。生仔就起碼唔洗擔心佢比人呃先，最驚佢呃得女人太少。

飛上枝頭咪你靠佢囉

生仔俾女呃
結婚又要俾錢
層樓又係男方個邊俾
到離婚後，層樓又要分身家
隨時冇左半層樓

一日離婚法庭會保障女方
一日女方都唔會蝕啲咩底

如果個女人咁搵得
搵著個窮男人
呢個係個別問題

ON9?

Yes

都係個句 睇地區啦